[站務台]三色貓洗版勁過曼徹斯特聯。點解唔使bam?

Link

全部都係喺時事台屈我叫雞生性病
又洗版又同主題冇關
違反admin第一, 二點

2013 25/10/2017

1930 25/10/2017

2148 23/10/2017

2120 22/10/2017

1411 20/10/2017

1306 20/10/2017

0805 20/10/2017

0820 20/10/2017

1620 18/10/2017

2043 15/10/2017

1533 13/10/2017

1059 12/11/2017

0805 12/10/2017

2000 11/10/2017

0738 11/8/2017

admin解釋下

但係曼徹斯特聯比人bam嘅原因係分身啵

大家都唔好
打和啦 SUPER!!!

一齊bam

喺時事台打[站務台]😂
你智商幾多😥

G持ban哂佢地
連埋隻五毛6IX

我鍾意喺時事台宣傳呀
吹咩五毛

你柒住棟喺道
咁大家咪坐定定睇你柒囉

都改變唔到你係一隻五毛

狙擊五毛哩個出發點係好

但咪再喺時事台嗌交，五毛唔會介意你出1000個post屌佢老母

客觀效果你喺洗緊版

要投訴去站務台

我都有推其他新聞post既

因為你洗得勁過三色貓都冇事

問連狗

上次咪有人答左你login id?

仲有點解admin要講，除左俾人gaming the system外有咩好處？

同支那人無分別，想做就做唔理咩地方